困擾!! 胸部太細 經常被男仔笑

唔知大家有冇呢個問題
已經上左高中但發育都比人黎得慢
身邊d女同學胸部都有明顯發育
而自己就一d都唔生性
經常被男仔笑胸部細 太平
自己就越想有個大胸部
邊個可以話俾我點樣先讓胸部變大
應該食乜 做咩運動
聽人講飲青木瓜四物飲有用
係咪真?
到底點樣先可以胸部變大啊!!?
邊個可以救救我~~

冇睇名入咗嚟

娘娘..反正都係..
可唔可以自貼個胸上黎露埋點???
求下你 我想打j
好想打j呀
我係狗黎,吠吠 求下你

汪汪..汪汪汪汪..

同朋友玩奶芝拔河，真係work

幾時再出新文啊

背心阿伯 就係差在冇老人班

原來你啲post so rubbish

and u?
有咩g 格

me 2080p you 144

乜撚野係2080p ?
變西墮未

男人嚟

拎人舊橡皮擦唔能還

按擦膠

me J太大,好困擾!!

想主人買要邊隻牌子既狗糧比你啊?

你呢D死窮鬼無資格LOVE ME~

買埋俾我主主人ok?

唔love u,like u OK?

你好似浸濕左既紙皮一樣咁性感

屙完屎個陣順便沖埋自己啦,臭蟲

d廁所撳個制就得

你老母憑咩收咁貴啊!!我已經俾夠錢你老母 咪搞我呀!!